開槍射爆個女仔眼球嗰個警察會唔會成世唔安樂？

有無搞撚錯？射身都算你爆人地眼 人地咁就一世
希望開槍嗰條友百病纏身

唔會,做得狗冇腦冇良知

人地瞓覺都笑醒啦，話唔定仲會攞女仔爆眼張相比自己仔女睇，話爸爸係神槍手添

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

唔會 可能個d.係武警

識唔安樂就唔會做狗

血債血償

唔會 有咁嘅諗法就唔會開槍

唔會 畜牲冇性

唔會 佢好快升官發財

點會唔安樂 條仆街分分多條柴或者花添啦
屌佢老母

唔撚會呀
咪開白痴post啦屌你老母

唔會

係時候搵佢地老婆仔女陪葬

唔會 佢地當我地係曱甴

你踩死隻曱甴會唔會唔安樂? 唔會

佢唔會架，佢哋當自己係納綷軍清猶太人，一啲罪惡感都冇

吾會，更加唔會覺得可憐，只會好黑心講一句底撚死，死臭雞

唔會

因為黑警係執緊法

無事

唔好為射爆對眼

強姦雞姦殺撚晒你班示威者都係無事

因無人會捉到佢地，因為佢地自己就係執法部門

唔會，佢地當捉賊

你同黑警講良心

隨時根本係大陸公安

緊係唔會
佢班仆街當射爆左曱甴隻眼又點會有唔安樂既感覺

祝所有黑警生既仔女 男既代代為奴 女既世世為娼

太過份